建議去大霧山收集牛屎星期五用（慳錢）

發夢夢到，去大帽山執牛屎。

免費資源，唔用對唔住D牛

自膠

求比d意見